她很有同情心，就像我們看到的，當她被踢出Westview時，她為Maximoff擔保。 為什麼我們喜歡Teyonah Parris飾演Monica Rambeau |Brande victoria | 2021年2月12日|Essence.com 
 除非你能說服別人為你擺姿勢，否則Alextreme設計的這個藝術人體模型就是次好的東西——大多數人只買裝飾用的木製模型的新改進版。 必須有藝術用品，讓你的內在創造力發光|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月11日|大眾科學 
 您正在使用的版本不包括最新的安全功能來保護您。 經過兩個月的忽視，谷歌宣佈其iOS應用程序“過時” 
 布雷迪的職業生涯早期和職業生涯晚期版本都至少參加了6次職業碗，1次職業第一陣容和5次超級碗，其中3次勝利是在他職業生涯的前半段，4次是在後半段。 Tom Brady是足球界的山羊|Neil Paine (neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年2月9日|FiveThirtyEight 
 相比上一個版本，這是一個巨大的改進，全球的搜索引擎工程師都很高興。 尋求更多的報道:從谷歌搜索控制檯的報道中提出一個更大的出口案例|Glenn Gabe | 2021年2月9日|搜索引擎土地 
 在銀幕上很難找到更粗獷的美國男子氣概。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但廣告贊助版的《沙漠高爾夫球》是不可能的。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 該法律的修訂版將於2015年1月1日生效。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 2007年，一個版本被批准用於航空公司，但沒有一家航空公司採用。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 該法案加強並更新了2011年到期的前一個版本。 納粹、防曬霜和海鷗蛋:2014年的國會非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野獸 
 授權版本是這樣的:“作為母親，她將會見他，並接受他，就像嫁給處女的妻子。” 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 “他們只會說唱和奔跑”是這個古怪短語更常見的口語化版本。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 在英文版中——除了一些不重要的例外——日期是根據兩種曆法給出的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在沒有注意到這個句子的不完整的情況下，他們試圖加入另一個版本。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 馬太版本有一百零七節，路加版本有二十九節。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德